火。施君龍

值得驕傲嗎？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

火呀喂

五大訊求

缺一不可

何以這土地淚再流

火🔥

火🔥影

香港人。真唯忘

有d 人，真係應該打爆佢的......

施君龍: 歷史會對我有正面評價

九月十五，港島見！